★28Hse.com：國泰裁員 東涌接踵劈價棄租

【】
香港文匯報訊（記者 顏倫樂）東涌過去一直是航空人員熱門居住地區，受國泰大裁員影響，近月持續出現不少減價或退租個案。區內代理指，東涌個別屋苑租金已回落10%，預期今次裁員後，在接下來一至兩周越來越多減價放售、退租等情況。

連地產佬都唔睇好

Drop to zero

似

地產AA一向垃圾都話香

入去再俾人裁多次

我要忍住唔好講出口，但我真係好想講⋯⋯

最積極係地產公司

可能想將空姐 空少
取代哂班mk仔地產經紀

成日係度打交

飛雞變地產雞...
又要比人話批鬥了

有兩種，飛同埋走地...

飛雞變走地雞？

洗鬼去東涌咩，下年中區區都一樣，層層都劈價ga啦

起碼大學畢業，識英文同支那語

搵鬼住咩咁偏僻

做g 未必被人知（撞到熟人都係兩個人知）

但做地產 好易撞到熟人

你知佢哋眼角高 show off 慣，點接受到

以前近返工

叫成日同人接觸，交流
大多數都有少少樣
語文能力又比較好

理論上
換走哂果班
mk味濃的經紀
生產力會提升

咁空姐取代而家班MK仔都幾好喎....

點都要留番一兩個mk仔，唔係下次地產界拳願大會搵邊個出

班Air 以前睇唔起地產dog的，點會去做

比班大戶低價搶貨再高位放比真正用家

lm

飛機上開工 同酒店開工既分別

其實香港樓仲有乜人買？

有錢都移曬民，得返d 150 、廢老藍絲

真正留在香港成家立室 一年有幾多人？